黃偉文填比洪卓立既新歌歌名係.....

係咪玩鳩佢

救佢就真 你咁快就幫佢宣傳

bb好關心時事

死亡系歌手

系你老味今次又冇錯喎 <3